汪汪汪：在屯中見到狗話去捉人（三個拉車）

捉咩人

捉咩？

話有人攪事係沙沙門外